====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La procédure ancienne de consultation que nous avions lancée atterrit au Conseil d ’ État aussi en ce moment , mais comme il y a 190 communes sous ZAD je pense que le Conseil d ’ État ne pourra pas examiner avec une grande rapidité , de toute façon nous seront protégés par le texte que nous avons fait prendre .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en ce moment']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['en ce moment']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['en ce moment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['en ce moment']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en ce moment']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['en ce moment']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['en ce moment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['en ce moment']
Total feature counts: 4

